【13/9上】我老婆日日都扮死

如果每日放工返屋企都見到另一半扮死，刷存在感，你會點呢？日本新片《我老婆日日都扮死》(台譯：《每天回家老婆都在裝死》)改編自日本真人真事，有日本網友指自己太太每日都係屋企扮死，唔知點樣應對。這對夫婦搞笑的行為引起其他網友的關注，在網上瘋傳，今年更改編成電影，香港落實於9月上映！

《我老婆日日都扮死》(台譯：《每天回家老婆都在裝死》)講述一對夫婦的生活日常。有一天丈夫下班回家發現妻子滿口鮮血臥倒在地上，一動不動，丈夫立即拿出電話準備報警，妻子突然彈起來把丈夫嚇得雞飛狗跳。自此之後，妻子每天都用不同的死法迎接丈夫回家，例如扮皇后安詳病死、被槍擊斃、被亂箭射死，甚至被鱷魚咬死等等，死法千奇百怪。妻子積極扮死背後隱藏著什麼秘密，丈夫在探討的過程中漸漸悟到了如何處理夫妻感情問題。

電影故事改編自日本真人真事，有對夫婦覺得生活太沉沒，於是老婆每日都在老公收工回家的時候扮死，充滿疑惑的丈夫在Yahoo知識投稿向網友尋求解決的方法。故事公開後瞬間在網上爆紅，有其他網友甚至將他們的故事畫成漫畫和作成歌曲，今個夏天拍成電影，讓大家一起感受一下這對可愛夫婦的經歷。

原來係真人真事改篇，睇trailer好似幾好笑

睇左優先場，幾好睇幾感動

我今個星期都去睇先

劉明一身蟻

無人睇

今日睇咗好好睇！

睇到又笑又喊！好感動

留名

幾好睇

今晚月光真係靚

我今日同個18歲嘅細路去睇，佢睇完之後好似唔明

扮死係咪因為有絕症呢d老土劇情

睇完 幾有意思
月色真美個梗真係玩到爛

唔係

意想不到無悶場

我入去睇前都意為係咁

有興趣

睇左，開頭半個鐘好好笑
到後尾好感動，我會想再睇多次

同拍耐拖 有返咁上下年紀先明

對結咗婚、同已經有小朋友嘅夫婦都好啱睇

好耐之前個架人放上網比人知 youtube好多人幫呢件事作/改左首歌

好悶 訓着咁滯

無乜經驗 唔係好明
以下劇透

係咪因為佢見證到佢老母嘅死對老豆有幾打打擊
同埋怕老公做野生活太悶
所以要扮死？

我發現呢套戲同埋告別之前係同一個電影公司
兩套劇都勁少場次

典經說教日劇套路但最後冇講到好白
安田顯呢個老公好撚廢，睇到一半其實都知老婆心思，可能旁觀者清

有d悶 同埋咩事要扮死

我覺得最後留白係導演想觀眾諗到係咩就係咩
不過我同你諗法差唔多

冇咩共鳴

高先一向做中小型發行多

真心笑死。我冇諗過個ending係咁姐！

睇完。真係唔明女人諗乜。
最後講埋男女反應分別，好笑。
不過中間真係可以短d.已經去到等佢快d講答案。如果唔係演員功力真係可以訓一陣

套嘢如果係結咗婚睇或離過婚會有共鳴，後生仔情侶睇會覺得比較悶

不過幾好笑幾有趣

唔明做咩係咁扮死，睇睇下好似佢老公咁覺得好煩

ending 係現實世界，所有男人都有共嗚

成套野都好寫實，我好喜歡

係幾好睇 但唔明點解無講返男主角上網問人點解決
話晒都係成件事出名嘅開始

唔知套戲有幾成係真實發生過

條女好正

同感
覺得煩多過好笑
得我中間睇到訓咗
成套戲只係鍾意個結尾

死而無憾

兩句呼應出黎嘅解釋真係幾浪漫

其實最尾句口形果句係想講乜
唔識讀唇唔明

同問

呢part真係r哂頭

有冇人知

可以假設兩個人不停互相死而無憾月色很美
不過我地觀眾點睇唔重要嘅

悶到九彩都可以吹奏

日本啲屎都香D

丈夫既前妻消失，但係丈夫竟然冇去搵返佢，離婚係因為丈夫覺得累和冇新鮮感，已經冇動力捉緊前妻既手挽救婚姻。佢係上一段婚姻只識放棄而冇努力維持過，以致佢以後也只識放棄、離婚。新妻說過：只要你肯找，一定可以找回。呢一句已經係暗示丈夫，只要佢想維持婚姻，就一定可以繼續維持落去。相反，佢冇意願維持，結果只會係離婚收場。新妻扮死既原因係佢想丈夫感受失去親人既滋味，想佢珍惜每日相處既時光，唔好等到失去先後悔。
愛情基本上分為熱戀期，磨合期，平淡期。而婚後既日子唔可能像熱戀期一樣甜蜜，男人想新鮮，女人想保鮮。捱得過磨合期但未必捱得過漫長既平淡期，但結婚就係一個承諾，承諾互相尊重互相照顧互相信任，即使婚後生活索然無味，但也要愛惜對方，維持婚姻。雖說維持，但像女主角所講，不必努力刻意維持，因為一方總會感到負擔感到累。電影入面女主角其實提示左好多夫妻相處既技巧，包括生活上給予支持，保持正面，有問題就要解決而不是逃避等等～

睇到佢老豆有病個度幾感動
但係前面真係悶到我訓左半粒鐘...

有無人覺得男主個fd似trivago佬